點解要賭拗頸錢，做淡咪收錢收到盤滿缽滿

硬牛沒有意義

多人買紅咪又係升番 你玩撚埋我果份

巴打唔好再FF升返啦

紅一 都係上落市 做乜鳩姐你 我一早清倉啦

睇得準，巴打暫時冇乜部署

cash is king
動物一定唔玩
正股要睇多排

250天線點睇，守唔守到

鬼知咩 我咁有料去分析 仲同你係到鳩up?

根本毫無休止日日跌，而家日日訓醒日日爽

曹仁超講過, 最重要係個C

巴打肥肥，諗住揸到幾多？

其實而家轉一轉，返本不是夢

記得擒晚dow一開市，好友巴打齊打J既盛況

同感
我睇2萬機會最大